啱啱搭巴士，有個藍絲阿叔叫我除口罩，我咳到佢成面都係口水。

是咁的，我啱啱收工，要搭巴士去親戚屋企。

架巴士幾多人搭。

我行到上層，得返中段一個位。

個位係靠左嘅窗邊位。

隔離坐住一個戴眼鏡，個樣寸寸貢嘅瘦底阿叔。

我行近時，佢已經對我眼睥睥、嘴藐藐咁。

行到佢隔離時，我好有禮貌咁講 "唔該"。

點知個阿叔 "摺" 鳩我一聲。

再勁閪面，極唔情願咁縮埋一邊。

我真係搲晒頭，做乜咁睇我唔順眼？

我坐低冇耐，個阿叔就擰過隔離，同隔離兩個男人傾計。

嗰兩個男人大大隻隻咁，似地盤猛鳩。

佢地一人一句。。。

"班死曱甴，成撚日搞搞震，到時軍隊落黎掃死班撚樣就啱喇！"

"係囉 ，成班都讀屎片，淨係識搞搞震！"

。。。。。。

喺依一刻，我聞到，戰爭前的炊煙味。

因為，我著住黑色衫，同戴緊口罩。

本身我諗住扮聽唔到，耷低頭瞓覺算。

但無奈，佢地愈傾愈大聲。

完全唔顧其他人感受。

我幾次擰過去望望佢。

佢明明見到，但依然興高采烈咁講野。

我終於忍唔住。。。。。。

我輕輕咁拍一拍個阿叔膊頭，好聲好氣咁講：

"唔該可唔可以細聲啲？"

點知個阿叔，用一副"等咗你好耐喇"咁嘅樣，瞪大對眼罵我：

"我傾計關你閪事呀？你戴撚晒口罩咁，睇黎都係死曱甴架喇！你地搞亂晒香港喇！仆街死啦你！"

"戴口罩又點呀？我病都唔戴得呀？"

"係呀！就係病都唔撚戴得呀！政府講撚咗好耐，唔畀戴口罩呀！你知唔知呀？死曱甴！"

我瞄到佢身後嗰兩個猛鳩兄弟，似乎蠢蠢肉動，睇黎想開拖。

我恨自己唔爭氣，冇好好操練身體，只係一條瘦撚。

如果要以一敵三，我真係未必夠揪。

擾攘一輪之後。。。

我靈機一觸，講咗一句。

"咁而家，你係咪要我除口罩？"

"係呀！死曱甴！光明正大駛乜戴口罩呀？你阿媽有冇教你呀？！"

"好囉！我唔戴囉！"

我聽佢講，拉低咗個口罩。

然後。。。。。。

我對住佢塊面，大大力咁咳！！！

仲好有技巧咁，將啲口水，好平均地散落到佢面上。

"屌你老母臭閪呀！！！"

佢一邊不斷用衣袖抹面，一邊問候我娘親。

"咳咳。。。唔好意思，我真係病架，咳咗幾個月都未好。。。咳咳。。。"

我繼續大大力咁咳。

前面坐住一對母子，個阿媽即刻掩住個小朋友個口，並擰轉頭對我講。

"喂！病就戴口罩啦，唔好傳染人呀。"

"咳咳。。。我都想戴架。但係呢，依位叔叔唔比我戴呀。咳咳咳咳。。。"

我指住個阿叔，阿叔亦激動咁指返住我。

"死曱甴，你扮乜撚野呀？"

"咳咳。。。我唔係扮架。。。我咳咳。。。"

我聲嘶力竭，係咁膊命咳。

後座傳來一把粗獷男聲。

"阿叔你係咪on9架？人地戴口罩，關你乜撚野事呀？"

繼而，乘客們開始起哄。。。

"病都唔比人戴口罩，你邊位呀？"

"比佢戴返口罩啦，一陣傳染我病咗，係咪你賠醫藥費呀？！"

"死癈老，個後生仔要睇普通科，你要睇精神科呀！"

乘客此起彼落嘅狂屌，瞬間令阿叔無地自容。

連佢身後，原本企咗起身嘅兩個猛鳩，都扮到唔識個阿叔咁坐返低。

望住個阿叔，又恨又怕個樣，我差啲忍唔住笑，我問佢。

"咳。。。咳。。。咁我呢，可以戴返個口罩未呀？"

阿叔側住眼望我。

"屌！你戴咪戴，關我閪事咩！"

說完，佢氣急敗壞咁坐返低。

睇怕今次係佢咁大個仔，最撚老尷嘅一次。

佢一坐低，乘客們紛紛拍起手掌，繼續binc。

跟住嗰幾十分鐘嘅車程。

阿叔有嘗試撩下猛鳩講野，但猛鳩只係hea應佢，明顯唔想同阿叔展開深度對話。

阿叔唯有死死地氣咁，鳩㩒下手機。

而我就間唔中，都有交下戲，大大力咁咳幾下。

每次我咳，都有部分人笑住咁又咳兩聲。

恥笑意味甚濃，阿叔就扮聽唔到。

阿叔落車個下，我好有禮貌咁同佢揮手道別。

佢瞪大眼咁睥實我，似又想屌鳩我。

但猛鳩就略推佢向前行："唉，行啦屌"。

到而家，回想起阿叔個嬲嬲樣，都仲係好好笑。

今次，雖然智取藍絲阿叔。

但事後我都有諗。

如果我比阿叔撩完之後，直接開拖會點。。。

結果應該係，以寡敵眾嘅我，傷得比佢地多。

如果有狗黎到，拉嘅又係我。

阿叔佢地就會笑笑口咁被放行。

所以有時，千萬唔好比一時情緒，衝昏理性。

就算面對挑釁，都要保持冷靜頭腦。

繼而盡快分析，諗出最佳應對方法。

務求令自己扣最少血，而又令對家扣血嘅方法。

香港人！加油！反抗！

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

巴打好波！

再誇張啲話埋自己生肺癆
即刻冇人坐喺你附近

正，下次錄音比人回味下

大力咳落去

冇是咁的

正呀

。。。。。。

推 仲可以狂打乞痴 咳太傷喉嚨

我經常性會咳到嘔

推

一除就大大個乞嗤噴撚到佢成面都係

Good job

10/10 btw不推文回覆

巴打正呀

個後生仔要睇普通科，你要睇精神科呀！"

好波ching

智取！

做gym
練武

阿叔 唔好意思 我有愛滋
不過你唔駛驚 口水要1公升先會傳染

好，很好，非常好。

我都有ff過俾popo逗叫除口罩就咳到佢成面係，不過實俾佢打到仆街

精神勝利法

叻仔呀！ 呢個劇場係我腦入面都出現過好多次
但好彩每日車上面都有幾個同路人，每日都平安

好型！

要坐成程巴士，諗起都核突

潮文定真人真事

不過點都值得學習

叻仔

正

笑左

10/10
不推文

全民學習啦

11/10

做得非常好

希望係真

呢句10/10

正解

10分

樓主好波

呢個故仔作得幾好睇

口罩潮文正式誕生

有時用腦好緊要，對住D無腦廢佬君子動口不動手，咳咳。。。

新潮文

如果個人蠢蠢地 點算

做得好，俾個like你

正常咳落啲仆街廢老到就直接開你波啦
希望係真

10/10
甴近平

睇文都覺得正

潮文feel，不過支持樓豬智取藍絲

做得太好！
推
我地不用力敵
智取更有效果
香港人，加油

大大力咳落去！

識玩

先撩者賤
雖然我好憎人係又咳唔係又咳
但係對住呢啲賤種狗你係冇做錯到！！！！！

一打接實

「係呀！就係病都唔撚戴得呀！政府講撚咗好耐，唔畀戴口罩呀！你知唔知呀？死曱甴！」

屌 笑撚咗
人無恥則無敵

終於等到革命版連登第一篇潮文
最後寓意唔錯，真。香港人就係有創意同智慧嘅民族
This is my country

原來係你

點樣可以咳到人全面口水？
好想學

好文

10/10

笑撚死

唔需要覺得尷尬喎
你處理得好好

試過喉嚨痕又死忍唔咳
一咳個陣就作嘔 希望聽日有機會用到

巴打好波

有啲over, 但信住先

狗就唔好啦

廢老就隨便噴啦

做得好

識得睇情況做最好嘅決定
大家都要進步咳咳....

P牌推

智取

技術性擊倒
10/10

ok

有是咁的
10/10

E加流感高峰期 傳染到人就唔好啦
仲有d咩肺癆呀 去完中東騎駱駝都好危險
所以出街戴返個口罩保護自己同其他人都好緊要架

高登廢中

有病好心戴口罩
轉季流感高峰期

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

突然好多啖
咔...

應該話流感呀 醫生紙寫五日個隻病

樓主噴到個阿叔不要不要
可摸耳噴埋禾

原來係你條柒頭

傻閪

0/10 ,冇是咁的

puah

點樣好地地chok 個黑痴出黎

[to和理非]入機場比去商場安全, 今個星期請入機場

係咪間接宣傳聽日嘅全民日罩日

有力鬥力，有智鬥智

正所謂好佬怕爛佬、爛佬怕潑婦、潑婦怕癲佬

只要夠癲就可以穩站食物鍊頂層

各位學野
對付廢老，靠把口就夠

印出嚟，今晚對住佢練返晚

對廢老 智取佢就得 睇佢敗走 邊駛召神獸
手足HO BALL

笑到仆街

成篇小說咁有晒起承轉合

100/10

歡樂post

做得好好

yes pls teach us

全文精粹

隻眼生屎忽

個癈老應該會驚足幾日怕自己奶野

（倒抽一口涼氣）B卡....超！！

叻

nice

咳到嘔咁聲就話啫好難突然打黑痴

push

以為鴻福郎

巴打好正呀

有是咁的

潮文黎講10/10

搭車俾個瘦底鄉黑屌老母 屌我著黑衫
估唔到我會大大聲屌返佢
叫佢郁手又唔敢 又要學人撈偏

應該話自己咳咗幾個月，怕自己肺癆所以出去睇專科照肺，依家返屋企

[還完真相]NL1882車主請入

智取廢老

有教育意義👍🏾，勿衝動

個後生仔要睇普通科，你要睇精神科呀！

試下咳到扣喉果隻 再嘔落佢到

冇是咁的
打飛機po
拉

笑到死咗😂😂甴近平

手足係勁既

原來就係你我坐猛鳩後面都畀你噴到成面口水

希望大家團結d 一見到手足遇到呢d情況一定要企出黎聲援！
唔可以再比d藍屍死曱甴恰！

錄鳩佢啦

好波!!!
DKLM我戴唔戴罩關佢L事。咁L聽政府話就返大灣區啦

又或者操恆少少

(重開)(轉載）德望打壓實錄

唔好意思借個位 麻煩大家幫手推中學生需要大家支持

然後結局最尾阿叔落車 拎咗把刀出嚟想急死你

你用咳＋口水擊退左佢

飲返啲潤喉嘢
驚你咳傷

手足辛苦了

而家返工就除口罩對撚住D藍絲阿叔係咁咳
咳兩下又扮有痰 好撚過癮
問我做咩病都唔戴口罩就話驚俾差佬打

有畫面 巴打好野

笑撚咗

笑死

呢篇潮文一定係想宣傳聽日全民口罩日啦

然後，夢醒了。

好波

不戰而屈人之兵先至高章

個廢老柒到走唔甩

叻豬，但下次小心啲 🙏🏻👍🏻

如果有張相補一補更好

有潮文feel

致各位叔叔伯伯婆婆姨姨，你哋咪撚咁激動，你哋都老喇，小心身體
年青人想乜你哋識條鐵咩! 返屋企聽收音機啦!

正呀！

FF

太假

好mean呀.

當故睇都正啦

想睇巴打咳

巴打好波
完勝藍絲廢老
10/10

喉嚨痕起上嚟真係控制唔到

低一級既仲有電話speaker 播歌既粉皮，黑人僧到爆。
帶口罩係基於公德心，話人帶口罩佢有錢分咩

放心 全車人會幫你打爆嗰3個廢老

有料

下次應該講有愛滋病 d口水

扮咳好辛苦
仲要咳出口水
辛苦手足啦

唔知真定假⋯⋯不過好中意

藍絲撚到佢喊就夠

好正

天氣開始轉涼
為健康著想
聽日一齊帶口罩

黑色潮文

笑死
死廢老打7你呀再咁撚多嗲

故事乏味，情節牽強，文筆生硬做作

0分重作

想知係咪三個人
佢係牛頭角落
因為我都撞過類似場景

我只諗到你咁樣會咳傷口龍

所以我宜家個個禮拜都沖完涼唔著衫，整病自己
跟住再戴口罩

識玩一定扣埋喉

利申 真。肺癆
攞住呢張粉紅卡就真係免死金牌啦

飛機文睇下就算

好波！

好文共賞

做得好

有片就正 應該會勁過當年巴士呀叔

你仲要同佢揮手道別 笑撚死

我都有類似經歷

個故仔幾好聽

痴撚線非法禁錮

太古要人！！！快！！！

樓主驚乜？一定要病先帶得口罩？

手足好野

諗起你無低抗力架段片

吐口水已經係普通襲擊 on9仔犯法完仲放上網 好撚威咁

個故事有d流
但明白你用意

聽日全民口罩日啊

比我緊係唔除
有病緊係戴口罩

學嘢

唉，見到都想開拖，但九成九傷嘅都係自己

英! 起埋痰同佢玩蜘蛛俠吐絲，仲正

講故台？

見證潮文誕生

個藍屍阿叔真心戇鳩
我諗全世界得香港連戴口罩基本人權都冇

巴打好波, 真係想睇下你個英姿

習曱甴

巴打好波 但要小心啲！

個後生仔要睇普通科，阿叔要睇精神科，你要睇眼科

巴打超級型

叻仔重點都要表揚其他乘客咁先係嘅嘛香港人

我今日都病戴左口罩 諗既對策都同你一樣

Eq Iq取勝

Good job!

唔理真假 推到香港人識反抗

巴打good job

好有畫面好波

在場人士都要合作呀

請問是否飛機文

好睇

啱呀

好撚好笑，希望係真人真事

可能睇嚟都浪費錢

可惜唔係現場
如果唔係唔洗除罩都同你屌柒佢

唔知你係咪特登
但巴士拍掌係美國拎嚟恥笑人作故嘅meme嚟

甴近平 曱甴平 習近平

下次開拖之前錄定影先，影唔到個樣唔緊要，起碼有聲聽，必要時又可以即刻影樣

我唔洗扮，本身就咳緊，點知咁耐都冇人挑我機

香港人 反抗

智取都OK既!!!比個like 你!

喺個口儲定一堆

好型😍

Be water成功智取 要讚！各位手足要學習 硬要要如冰 柔時要如水！

好波！智取！

推
撚d藍屍撚到好正

叻叻

真嘅話 我好欣賞你

同我番工一樣，一路扮咳一路帶口罩

地盤好多藍絲，有次同我大佬行安全聽到個泥水佬曱甴前曱甴後，我大佬即刻捉佢無戴頭盔扣佢老母錢連捉幾日

EQ好高！

巴打好防

手足好波

巴打好勇

Wa 巴打take care保重身體

好有故事性，個畫面出哂嚟

曱甴近平

故事背後帶出深層意思 就算當潮文咁睇都好正

搞到我即刻碌返上去睇有無

醒目仔
飲返杯蜜糖潤下個喉嚨

下次講埋條法例俾佢知大佢 叫阿叔讀多d書先

).pdf

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

係咁講閪唔用撚字,藍叔似大陸落黎

呢啲咪民意囉

"死癈老，個後生仔要睇普通科，你要睇精神科呀！"

手足好波

高級撚狗

好撚正

好波啊手足

完全係潮文feel
利申：分唔到真假

藍屍不嬲冇撚腦

無錯，最緊要搞到個場合鳩左

大家學嘢啦！好波！

Ching 好波
好在架車仲有一班人會幫口

智取👍🏻

手足比死警犬用布袋彈射盲咗？

P牌冇得正評

咳咳

師兄好波

唔理真假，學咗先

要學點樣咳到人地成面口水
求教學

街上既小黃人一定比蛆蟲多

好波，話自己有肺癆都好，因為好多人唔知肺癆要隔離到冇傳染性先出到院，但佢地就係驚肺癆呢兩隻字

甴近平

起承轉合
道理
全部有齊
好文

Pishhhh

有畫面

我成日都咁最近天氣轉就開始咳
咳咪帶口罩廢事煩
結果老既見到我帶口罩卜就搖添頭走
後生既見我咳都走灑
成日無人同我坐 落得清靜

咳到理廢老驚, 唔撚俾人戴丫拿

要勇但重點係要贏 所智勇

然後樓主就夢醒了

文筆幾好

第一係智取，well done.
第二要跑得快，走甩就係果次赢。
長遠就要練兵。
個個都要做！

一條大6撚可以輕鬆打赢你地5個以上。大隻，狼狠，經驗樣樣冇，5練兵就等收皮。D大6撚笑住殺我地嘅人，因為打起上黎就知我地冇L用呀！

練兵5係剩步呀傻hi.

step 1. 營養蛋白質。有$去食飯，冇$都要去龍門水雞風龍咩都好。你地班L樣究竟係咪要赢？
step 2. 輕量運用，動作要慢，練耐力。身體整體要生長，結構強左先
step 3. 練肌肉自衛術格鬥
step 4. 模擬練習，幾條信得過嘅L樣哩埋練

十歲果班練下體能食下飯起碼有乜事都走得甩，保護下自己。到發育成功果陣你就知我冇煩錯你。

你可以當我廢up 如果你立志送頭嘅話。

肺癆係咪要戴N95?

又作文
Fc左未？

睇完好治癒

好波!welldone.
KO
所有腦殘藍思

是咁的呢？

我都成日流鼻水

鼻敏感

下次可以試吓

最好就真係練撚到大大隻 阿叔就講都唔敢講
咁就連噴口水都唔使

Tui

巴打做得好，幫推

好撚醒！

自作自受

歡迎黎到講故台

有水準

所以話手足一定要出聲保護自己人
如果係以前可能成車都食花生

好故留名

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

每次有人睥我戴口罩，我都會咳比佢地聽，嚇撚到佢地彈開
利申：真係有痰

Push

樓主=連登魯迅

好波！！！

10/10
但你應該嬲香港人唔爭氣
多d人帶口罩就無野

掂

作得好好呀，今年諾貝爾文學獎一定係你攞

爽

敢講上層乘客至少一半係和理非，有咩事一定撐樓主嘅。係藍屍阿叔自己on L9啫

夾硬咳出黎好易咳到嘔 嘔落個呀叔到就正

政府就真係on9 經過沙士都未識死 遲d會唔會連衫褲都唔比著 回歸大自然做返原始人

咳到死廢老早啲死

多謝比我笑下

樓主機靈取勝
換著我牛脾氣應該郁左手

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

可唔可以出返個教學教我點樣將啲口水準確且平均噴灑哂落廢老塊臉到 想學

屌你明明有

樓主講得岩
如果呀叔開拖最後popo黎到都係拉你

笑撚左

真係會咳血咖！
好彩定期食緊藥，無之前咁嚴重。
如果無戴口罩傳染比其他人就唔好啦

加油

樓主有冇咳到喉嚨損晒

咩叫係又咳唔係又咳咳起上嚟停唔到又要忍住真係好撚辛苦㗎

巴打好嘢

巴打好野呀
我之前入左院，又係要對抗啲死廢佬，以寡敵眾嘅時候，對住佢哋咳真係好有用

廢老叫人除口罩，一定好想試下肺癆嘅滋味

巴打描述得好好笑死on9廢老

好野

巴打請受小弟一拜

不過呢

JM9

隔行隔得咁撚遠架

睇撚死人咩

DLLM

見證潮文既誕生

而家既香港開聲真係好多人幫
講就講係社會撕裂左
但我覺得溫暖左好多就真

有日搭巴士個阿叔影人戴口罩
坐佢隔黎個大嬸屌到佢裂左
叫佢del晒啲相 個阿叔俾佢屌到淆晒底
阿叔死晒狗咁：「del左啦..」
阿嬸：「你岩岩whatsapp左俾人，我睇到架，咩暴徒呀，你呢啲人先係搞亂香港呀，del埋佢呀在所有人手機上刪除呀！」
之後成車人都拍晒手

r/thathappened

之前有個肺癆病人買口罩俾黑狗查要佢除口罩，個人問你真係要我除? 黑狗話係！跟住同樓主一樣咳再拎醫生紙俾黑狗睇！叫佢好去睇醫生啦！

重作

醒目仔

好勁呀師兄
好野呀!!!!!

智勝藍絲
好彩其他乘客明白事理
路人支持好重要

巴打好波！

所以話藍屍無腦係無錯

OK 回下血

Too long but I read

似係作文，不過都可以錄廣播劇

巴打型

藍絲係冇腦㗎啦

嘩巴打好撚型

無撚得頂

今日上小巴個司機眼超超 即刻咳到乾嘔
然後佢開大左個窗

如果係真嘅話真係幾撚好笑

巴打好正
我今日廢中問我做咩帶口罩我話 病左流鼻水又關你撚事

手足

100分

喉嚨有冇好傷

雖然個畫面好療癒

樓主你EQ會唔會太高 好正

成車人明明覺得佢地有問題，但冇一個肯一開始開口幫下

雖然可能我自己都係咁，等佢係咁咳先會幫口

我有巴打你咁勇就好

頭先載口罩返學，行過一條無乜人嘅路，有個白衫呀叔大大力一野除我口罩，係咁叫我曱甴，之後我屌返佢佢就一巴車埋黎，仲話再唔走用刀斬我，啲路人又無打算幫手快步著曬草，我想拎手機佢話敢影佢嘅話之後搵人獅鳥我。

咁大個第一次比人打，再比佢拋一拋，嚇到我著左草
又唔覺得報警會有用，依家好不安，由細到大都係有事發生就著草，今次比佢打完我都唔知比咩反應，覺得自己好撚廢

好波！！

冇加是咁的，重作。

手足做得好

見到呢d痴線佬一定要開聲屌

唔好驚

點解要扮咳 我地有權戴口罩

最精景都係嗰句：唉，行啦屌

好醒目

人地戴口罩又真係唔關佢閪事

都唔關政府事

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

精彩